Ue Põltsama moisas sel 9 November 1853.
Kaibas Weski Jaak Wanna Põltsamaalt et temmal on Jaan Sabba kaest 5 Ru Banco sada nink ei tahha kaibataw sedda rahha maksa, pallub kohhus temma kaest se rahha wälja nouda.
Wastutab Jaan Sabba et se on essa wõlg se perrast ep olle oigus temmale maksa.
Kohhus on neid ärra leppitanu ja on Jaan Sabba Weski Jakole 1 Ru höb. maksnud.
